唔訓既你 依家做緊咩野?

情人節 食得架?

依家係25點

24點先岩

已跟韓國同步

留名

everyone go to celebrate

係床到 但訓唔到 10已上床

女神情人節冇約到人仲應𠄘左放學去睇戲

【情人節地下城：屬性判明方法＋情人節禮物】

★ 時間：2月13日23時～2月16日22時59分
★ 除了禮物盒（聖誕龍）, 這次還附有特別的禮物.

睇咩 ？ 格雷？

Split

放閃未

點算

Mark仔同on9威呢

返工

咩事？

重未睇 好耐下